---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12765"
date: "2010-11-14T09:41:58"
uploadBy:
- "tobs9578"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Danke Stefan für den Tip doch die Schlüuche sind so lange ,dass der Druck nachlässt.
Ich fahre schon sehr lange auf dieser Druckschiene und bis jetz ist noch nix kaputt gegangen.

Mfg Tobias